連加特真係最接近碧咸嘅男人

兩個都係英撚7號
兩個都踢曼聯
兩個都識七旋斬
兩個都咁靚仔

連加特個sp正好多

好識食 唔怪得踢波咁勁

除咗最尾果句其他都算啱既
靚仔，不了

屌你老母樓主夜媽媽貼killerjo

好隊友

牙琳 做多左

新霍金

咪借啲2反連

好撚型喎

頭3句都認同
最尾....真係不敢茍同

咁撚仆街
見猁忘義
推人去死

笑4